大家部iphone7 plus有冇電流聲

機都換左幾轉仲係有電流聲，究竟係唔係好多部機都有

小心 去天材bar check check佢好啲

電流係咩聲

冇

我指拍片有電流聲
Sor講得唔好

有，唔拍片都聽到

等換機

個啲滋滋聲

換左兩部都有
唔知係唔係死症

無喎我

有時用聽筒位聽whatapps錄音會芝芝聲！

打電話都試過

有，唔影響，開心使用中

我部都有應該唔係電流聲係個咪過於敏感

但我個fd佢部機冇 所以想知係唔係大家都有

原來iPhone 7 plus有出32gb
想問下邊到買，想買多部

Apple store

死症黎

我用部6同7plus係一個超靜既地方拍片都係有d聲，但唔係電流聲，之後再試正常環境拍片就完全正常

訓低拍同拎住拍又會唔同